[求救] 阿媽想睇韓劇 有咩網/android 有咩apps 多野睇?

佢好似睇緊咩繼承者
唔該哂

viu囉

黃色viu
唔好download錯藍色ViuTV

想追舊韓劇，doctor異鄉人
android有冇apps介紹
千尋影視搵唔到